# data_cleaning_and_transformation


## Задачи

 -Преобразовать рост в см. и вес в кг.

 -Очистить данные (от переноса строки '\n' и прочих символов)

-Разделить дату на год месяц день

-Преобразовать столбцы с $$$ в целочисленные.

-Разделить команды и контракт на 2 отдельные колонки.
